唔該請五個被控暴動罪暴徒公開道歉

人地識假道歉打散民意
我地可以真誠d

屌你啦
咪撚分化呀

依句真

以其人之道還其人之身

Wang? 返大陸啦屌

大家咪撚覆啲三毛
由個post沉
等啲有用post繼續推上嚟

德文黎
自己上網查下先啦

柒撚到

0.3比埋你